郭台銘：「真的後悔，自己退出2020大選很後悔。」

距離2020年總統大選僅19天，郭台銘再上台灣「年代新聞」節目大吐心聲：

Q1. 總統要選誰？

Ans. 郭台銘不表態，2020年1月11日沒開票前，誰贏誰輸不曉得，還有3成選民未表態，誰可帶領國家走向對的方向、給年輕人希望，大家就可以投他。

Q2. 韓國瑜是不是落跑市長？

Ans. 「當初在此時，自己尚未退選前就公開呼籲，韓國瑜勝者之尊、王者之勢，能贏而不選，由我來替他出征，整個情勢就會不一樣，3贏局面就可能發生，但事與願違，現在3贏會變3輸。至於這是誰的關係，與落不落跑無關，形勢已到如此，還有20多天，人民選擇我也不好預測。目前如此，應該只能說天意如此。」

「那時我以為是個人不是為了自己，而是能為2,300萬人服務，讓台灣有新的篇章，美中貿易找到新的契機再逢源，並且為產業轉型提出貢獻，尤其是在少子化過程中，我推出0-6歲國家養，未來的經濟議題大於政治議題，讓年輕人找出可以信賴帶領國新方向的人。」

Q3. 郭台銘沒有後悔當初退出？

Ans. 「真的很後悔，自己沒有堅持下去。」

「自己在退選後，出去輔選，握手遇到10個人中，約有有3至4成說，問說為甚你不選？去爬山時自己常被圍着說你為甚麼你不選？」

「除了0至6歲國家養的政策，還有身障百億基金，我雖然袖手不旁觀，要選誰，選民自己決定，但國會我不會旁觀，因為可以制衡總統。」

滅黨喇算吧啦

改名叫中共國民黨算啦

奶共刮民黨

而家咁睇郭台銘唔玩真係浪費晒

藍營谷住演到尾 好撚慘 呃哂成個台灣

你唔退而輸的話咪俾藍屍狗同韓粉屌到仆街，算鳩數啦，睇條魚死老豆咁款仲happy啦

郭台銘：仆街 7左

其實韓國魚咁撚樣
好多本身支持KMT既人都頂佢唔順
不過KMT高層冇腦唔係第一日既事

佢選 同侵侵傾個duel 番來交差
反對一國兩制 已經有機會贏到

小英你睇佢強勢
但來緊五年佢點應對中共經濟封殺
可以話係無
內政做得差係有目共睹

篤住呢點去打 佢還唔到手
只係korean fish 同佢班團隊真係太垃圾

都唔會輸得咁難睇
而家郭粉咪又係屌番d 韓粉轉頭

小英領導下台灣轉型發展日美歐高消費客 唔依靠中國已經很好了 等幾多創科上埋軌仲勁

轉型中間呢下陣痛
台灣捱得過 小英捱得過

今次好彩777救左小英
加上對手垃圾

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

人地話內政做得差呀
無左大陸客班廢老無飯開
所以話人地無對策呀
典型廢老思想